邊到買手機會平啲

想買手機去邊到買 會平少少
如果唔想去百記同滙果啲

深水埗同先達果啲會唔會信唔過
有冇全能連登仔可以話我知

iphone一定去Apple Store買，如果唔係一有問題，就變翻新機，Android就華仁

先達啦 良心鋪

smartone,宜家做緊減價,今日我個FD係smartone用2598出左部C9 Pro

電訊商

先達for sure

先達啦

一個字：先達
信者得救

真係傻嘅先會去先達，深g都哩啲地方買，冇一間係正常，想中伏就去試

一定係先達

執

貪字得個貧

唔撚聽上面D傻仔講去ST啦
去福仁/深之都啦

唔敢相信有香港人唔去先達買機

先達

水行貨

除左先達邊到有手機賣

胃信

信唔過架都係返先達買算

太貴，不了
先達又平又多款揀，梗有一部啱睇

唔好害人啦